[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (93)

討論港超, 亞協及港隊：
[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區

討論香港外流球員：
香港外流球員討論區(17)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

即使富力R&F取得2018/19港超冠軍，亦不合資格出戰2020亞洲賽，此情況下將由足總盃冠軍及聯賽亞軍代表香港

菁英盃四強
2019-04-13 16:00 佳聯元朗 vs 香港飛馬 @旺角大球場 (免費直播)
2019-04-14 16:00 理文 vs 夢想FC @旺角大球場

2019亞協小組賽

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

餘3年 - 艾力士：大連一方 (中超)

餘2年 - 羅素： 河北華夏幸福 (中超)

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)

未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)

餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)

未知 - 曾健晃：Raslatts SK (瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)

未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D1)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：St. Bonaventure University (NCAA D1)

未知 - 陳婉婷：中國U16女子國家隊助教

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

發覺你老婆真好玩經常搶完1001之後唔開post

屌那星，擺子彈喺中場度同擺Mahershala Ali落最佳男配角度博攞獎有咩分別

2018/19 第二屆連登港超聯金草莓獎選舉 「Fall Below」

多多支持

其實係咪442限死咗 蘇沙已經冇 仲要迪亞高同高美斯

請支持和富大埔球員入選最佳十一人

細會

蘇沙轉會

Key個頭上去

好核突

邊隊

牙基上場去現場睇佢
其實幾有球味

Source ？

佢好似係問緊係唔係真

收到堅料：
足總個推廣經理，想在球星選舉頒獎嗰晚搞搞新意思加插俾大家輕鬆下，就係石金華作曲莫耀強主唱「打打氣」。並邀請黃耀富梳條孖辮着短裙上台一路唱打打氣一路的波。
你可以當我鳩噏，但係信不信由你

估計最佳11人由聯賽前4隊瓜分
每隊有兩至三人當選

非前4球隊應該一個都入唔到

另外南區今季失球好少
個人認為佢條後防線應該有兩至三人入選
估計係守門員加一至兩名防守球員

嘩屌 柒撚到暈 不如請M清同神清上去互屌好過啦

這制服
一穿上
彰顯鬥志的徽章

點解我睇到呢句野會諗起captain marvel

歡迎足總聯絡我

雖然唐文今年都唔係踢得超好 但竟然都冇提名

柒得嚟又唔好笑 實搞到好撚尷尬

絲打

羅梓係咪踢得多過佢

真心劉學銘點解咁多人揀唔係話好差但會唔會仲高過丹尼

等睇牙霖上嚟拉票

因為係華人？

下半季就肯定羅梓正選多啲

謙
比圖 列文 艾華度 Sean
堅 菊花 少爺仔 費7
魯卡斯 伊高

感謝樓主

董之英學校疑似教師「打手」發佈內容
主題：
請問有無人知馬鞍山董之英中學校風如何？
回應：
董之英下年繼續同傑志合作營運足球學校，傑志果（嗰）邊黎（嚟）緊呢個學年會響石門果邊做足球訓練。有傑志領總隊帶領，差極有個普（譜）。咁好過其他學校冇主場，要去康文署場練波，與此同時，董之英果邊設立足球班，即Group晒成級的足球學員一齊上堂，上次開放日傑志杯（盃）得知此消息。

主題：馬鞍山董之英中學真的很差嗎？
回應：
我住富寶果（嗰）邊，平時行落黎（嚟）見到D細路都唔係咁差，至少冇人食煙。同其他同區學校比較，D細路操流利粗口、食煙，拖住條女行街等，可見得呢間學校唔太差。早10年前就差得嚴重，佢地（哋）入健康院食煙。係咪因為呢幾年轉左足球學校，D細路好左（咗）呢？
資料來源：親子王國討論區

我諗會員傑志總領隊係其中一個打手掛

阿霖多朋友

好想大哥有份攞
防中唔顯眼 今年對手太勁

收手啦，both of them are watching you

幫男友拉票

我覺得南區中埸嚴重低票

列文不了

大哥今年都好似冇舊年咁勁 可能本身要做多咗進攻

LM

入籍兵系列第4集做咩鳩

好撚on9睇法比奧玩FM

以為會有咩訪問 , 點撚知睇住法比奧好無奈咁打左鋪fm

一集比一集on9

點解我話投梁大佬都有8個負評

成季係得MMA果下柒姐，我就唔信港超post有8個爛區球迷

馬高斯?

好似淨係就到1001先出現

又諗起佢喺個水桶彈出嚟個鳩樣

點都未去到最佳十一人水平

我撐你wor
On9咖啲人
見係禾埔就盲反

學銘多frd 叫佢地投佢

傷兵方面目前基爾頓及卡立有輕傷，另外借將張健峰則因在菁英盃中曾代表東方龍獅出戰，今仗無緣披甲。

基於大衞拉菲爾、曾至孝及袁振昇分別因代表過友會在賽事中上陣，3人無緣為香港飛馬出戰菁英盃。

之前見有巴打問亞冠外個位點處理 想問下香港係咪得傑志有資格踢亞冠外 南區大埔都冇 定係個資格申請就ok

真心今季大佬好過黃洋

10年4施手術 馮慶燁苦盡甘來

大埔陣中對傷患感受最深，應該是26歲中堅馮慶燁。10年球員生涯，經歷4次手術，左膝兩次斷前十字韌帶及兩次半月板重創，但他堅持至今，迎來上陣最多的一季：「我不想因為受傷而放棄足球，可能不想輸或給人睇低，對自己也是一個交代。」

回想第一次重傷，馮慶燁仍記得是在2012年4月3日，「當日我缺席高考一科而去操練，結果扭傷左膝，當時兼顧學業和足球，確實休息不足。」好景不常，他同年底復操卻再觸傷舊患，一年內兩度做前十字韌帶手術，往後一季甚至沒簽球員合約：「問心非常努力康復，奈何又再重傷，當時打擊很大，因不想康復過程有壓力，之後一年專注大學讀書，亦做了一個月背包客到歐洲旅遊，調整身心。」

韋舒亞經歷令自己「無藉口」

長達近2年半，馮慶燁在2015年3月終重返球場，但傷患仍未放過這前港青守將，2017年球季尾他再觸傷左膝半月板，又休戰大半年。他透露，曾網上搜尋康復資料，包括英格蘭前國腳韋舒亞的經歷：「韋舒亞受傷很多次，仍踢得很有球味。我踢港超，他踢英超，我跟自己說無藉口。」

跟隨主帥李志堅15年來，馮慶燁迎來左腳最健康一季，今季各賽事已上陣22場，「我操練最後一個才離開，確保做足拉筋。」生於大埔的他，今季為這地區隊出戰亞協盃及在港超進入最後直路，「我覺得是緣分、也是幸福，今季暫時很順利，希望可苦盡甘來」。

自己受傷咁多次都唔知傷患係球員既敵人

今場黑哨出現機高，幫野狗隊幫出面

其實符合Sporting Criteria+有亞冠牌就踢得
香港既Sporting Criteria係
聯賽冠軍
盃賽冠軍
聯賽二三弟

今年亞冠牌得傑志同東方有
大埔同飛馬係亞協牌
但下年如果南區大埔申請亞冠牌
我估都大機會申請到

dani呢？

又咁講 佢保護自己

加油燁仔

下 你又知
野狗仲有影響力咩

今日直播 又有國國睇

又一次證明成隊波都係賤

1陣直播你就知

佢今季算好出色la

大頭怪嬰

謝安琪 張繼聰個仔入選U12五人足球港隊

don't play basketball

第時踢港超 一定人人爭住屌佢老母

比佢踢先算

屋企咁有錢 無負擔 反而應該大機會踢落去

係 無養家壓力咪可以盡情踢
加上佢父母都開通同鍾意體育 應該會支持

哈利

你睇個時吹奏既張高翔。。。

我朗vs野狗
今日最終章

中場點都係少爺，馬高斯
淨翻未諗

希望佢比人踢返腳

子彈

係美國仲踢緊呀唔係咩? 講真 第時回流 打下後備 靠關係出去歐洲踢下2-3級聯賽 係港超 夠做啦

冇撚野下話J到勁過大哥

梁冠聰打交發脾氣又真係勁過大哥既

到時佢老母幾多歲

你盲反！大佬有好表現架

True，講波幾勁

準備好屌張瞻老母了

肯返港超一定有位踢

講家教，謝生謝太屈過條仆街張堅庭啦

《 至Fit男女 》
【下肢運動創傷】

傷患是職業運動員的大敵。一般拉傷肌肉或「拗柴」，透過復康治療、物理治療已經可以處理，但遇到足球員的惡夢「前十字韌帶撕裂」，就很大機會需要透過手術治療，亦要經歷漫長的康復期。

星期六晚上 8:00-9:00
財經資訊台：《至FIT男女》

#有線新聞 #至FIT男女 #下肢運動創傷 #拗柴 #物理治療 #十字韌帶撕裂 #鄭展龍 #傑志

張瞻球王片

屋企應該會支持佢, 話哂老豆都踢過銀禧

張高翔 d 少爺式橫蠻，做咩都唔掂

明白了
投訴=唔去記者會+派🇦🇺選青年球員

大埔都係少爺 幾好呀

徐朗好似都係港隊U12

一個偷人商標既賤人，可以教出個咩仔

去富力啦，就入籍

黃衫尾二去黎做乜

野狗？

踢你老母

瓷器碰磚瓦 對面都怕左你

香港雲尼斯達萊

張瞻我屌你老母

凱景有3個球員入選，算唔算隻手遮天？

大搞？

笑咩

1 陳嘉豪 [GK]
2 謝偉俊
6 基斯
10 基爾頓
14 慕沙
16 羅振庭
17 陳柏衡
22 法比奧
24 黎格爾
27 盧梓杰
30 王睿

12 葉嘉宇 [GK]
3 杜馬思
7 嚴啟華
8 黃本煒
9 李藹軒
13 陳廣豪
15 陳曉鋒

1 梁興傑[GK]
8 艾華
11 佐佐木周
13 黃俊皓
16 羅曉聰
18 張憙延
19 羅斯
20 祖連奴
21 張志勇
22 胡晉銘
31 基奧

25 吳駿發[GK]
25 張春暉 [GK]
7 陳肇麒
9 劉智樂
12 蕭俊銘
17 張國明
23 雷傑名

野狗又擺兩個龍係後備

我國

屌! 我國呢？

歐沖化？

麥保美

你果呢

比ＤＡＤＤＹ放棄咗？

又遲到？

冇救了

傷定咩?

活撚唔鍾意用

去傑啦

呢球判咗大埔波?

啲擺人睇唔透

好耐之前有集傑志情報站訪問佢
佢同真朱基係體院隊友
果然有啲遺傳

daddy今日唔係度

葉子俊on9?

直接吹完場雞。

始終新教練，體諒下

我立又開始屌閪馬

查維斯做乜呢排冇乜點出過，傷咗?

睇完排陣，佢應該想先守，這些諗法

裁判員: 廖國文
助理裁判員1: 羅銘亮
助理裁判員2: Sarao
後備裁判員: 羅碧芝

搭緊火車出去
有冇人撐隊波都有限度地開live post

穩守突擊

現場消息：俊立宣稱飛馬垃圾

元朗咩陣嚟

同mk國去左邊？

朗神請眷顧我朗吧

9陣 卡立都唔見咗

最後係要09

下佢喺後備席喎

勾

thanks......goodbye

俊立對住飛馬係咁大嗌兇手

咩兇手？

09

［亞協盃十年之癢］和富大埔 對 航源 17/4 20:00

開定
大埔總領隊會否踩場

隨時斷十字印帶

咩事, 咁大鑊

可唔可以傷到季尾

無即討post？

09

可能傷十字韌帶

ｍｉｘｕ： ｂｏｒｉｎｇ ｍａｔｃｈ

先見之明

傷咗個仲有兩個

原來擺兩個龍係後備係有原因

飛馬即刻有勝算了

後悔金草莓選咗09

俾76累死

大頭：09膝頭俾鞋釘「湯」開咗

大頭唉撚完未

聽見都覺得痛

仲好過傷 韌帶

直播消息：大頭一度梗咽

當年踢假波都係飛馬對元朗預備組

起碼係硬傷

舜文啲資料好足

７６呢啲學界波．．前半場尻清

舜文相比大頭專業到呢

專業架嘛
又唔係堅成 黑龍波

12碼

１２碼呀～～～～

penalty

羅馬食撚屎

羅斯

pen

抵啦賤馬

呢個咩步法黎

大頭: 始終吹雞嗰個係廖國文

有啲嚴

爭少少掂到

基頓咁射法

垃圾電腦食字

佐佐木周會唔會比好啲呀呢球

又話風車Sir要考牌今日黎唔到
原來玩心理戰

走啦佐佐木周

計中計點計中計

屌你基奧follow慢撚到

基奧呀 你估基奧特呀?

廖sir好威武

嬲鳩

Gigi

銀河唯一 基奧~Oh
飛馬最強人物

lm

又串廖蛇

阿sir做野唔洗你教

張志勇其實上年憑咩攞最佳11人

點解無國國

省港杯
一完咗就打回原形

基奧好廢

舉左旗唔睇...

靠省港盃攞垃圾傳媒啲票

個旁證又當無事落番旗
香港joke球

卡立傷喎

在賽事的首15分鐘不要入球，而當他在場外戴上有帽的外套時，即要嘗試入球，中場休息後則要入3球。

基奧去近柱啦，跑去遠柱做乜鳩呀

元朗打氣團宜家由鬼佬渣莊

依下真係記憶猶新
上堂果陣係成班人面前屌咗聲偉人問你有冇野

佢既大局觀係唔同D

冇左假波專員黃威

岩啦 好過比班c9話事愈做愈霉

羅斯又想送禮

羅斯又拉票

基奧件衫寫OP N蕉

1.44 3.75 7🦄

點解飛馬人腳明明ok，但踢落硬係有陣柒味

Marin

話陳廣豪1996年出世所以冇得入選青年球員

請不要亂說，謝謝！

柏衝

大頭：元朗今季嗰幾個巴西新外援，下季極大機會轉會

又pen

fake news

飛馬

亡羅必羅

羅曉聰條垃圾派十二碼

點會有碼呀

點牙 羅曉聰

唔使踢啦

羅曉聽

廢到

搵人開即討啦

今次右路

U

飛碟串鳩郭蛇

廖國文使唔使咁快做嘢討好未來香港隊教練

尿國聞

唔順超過兩招囉

飛馬一失波 大頭就唉聲嘆氣

野狗隊成班爛仔

飛碟陳癲左

半場又夠鐘Mute直播

飛碟陳艾華晉銘嬲到

次次飛馬foul都屌球證 咩旁白嚟

大頭好撚煩 成個廢伯咁

飛碟學摩佬 嬲就拍手

菁英盃：必須派出不少於兩名於一九九七年一月一日或以後出生的本地青年球員上陣

2018/19 最佳青年球員
✅陳俊樂 1996年1月15日
✅🇦🇺哈利 1996年12月31日

⁉️陳廣豪 1996年12月31日

大家記得今日贊哥會打去波樂無窮

兩隊都唔可以得罪

羅曉聰

所以場場都屌球證

羅斯true艾華入更衣室前輪流同球證傾計

完全唔中立既旁術-大頭

好難做。 得失左冇人俾錢直播咪死

羅神落去屌鳩佢算啦

郭Daddy

下季元朗都收皮

Bb睇唔睇亞協

黑野狗喎

杜馬思冇人挖

睇
但劃左界限街比我
唔知點調

旁證下次可以舉中間

跟位坐啦
唔係掟你部電腦

邊個係基奧換走之後屌人老母

打泰拳叻叻豬證明健康

買左大埔套票

串得好

耆英盃

又犯規？

陳7自己撞埋人到
追住人屌

插水插咁 點會唔屌

等睇陳7重返港隊，同埋法比奧叔叔die for Hong Kong

4強得八百幾人入場
係咪創咗本地盃賽紀錄

今天(4月13日)在旺角大球場上演的菁英盃準決賽賽事，佳聯元朗以3：2擊敗香港飛馬，晉身決賽。今日的入場人數為857人，購票人數為717人，門票收入為港幣$24,820元正。

今日邊個入波

Fabio

頭75分鐘都係悶到仆街 坐元朗個邊仲要條八婆煩撚住晒

真 華人第一前鋒 陳7

啲鬼佬扮

三個仲有邊個牙？踢成點

羅振庭鏟走左個波
陳7半秒後撞埋去跌落地

其實幾想大傑志簽返陳7
後備出絕對有威力

不過佢應該都係跟死羅神㗎喇

假朗

野狗真係野狗
自己隊友廢
輸波走去蝦人地個後生仔

基爾頓
pen x2

係台北趕緊上機返來牙一開已經3-2

屌堅架？

元朗個肥婆?>

一俾人過左就出前/後足咪輸pen
已經俾少左球夾硬推跌
仲有球拉手，不過好細動作

If not, then who

我朗成隊踢成點？

搞到耐，2個盃賽對碰咪又係我朗贏

元朗差啲12碼帽子戲法
明明羅斯攞黃嗰球根本可以判12碼

反而第二球係咪唔應該俾 睇唔清

盃賽四強，星期六下晝，旺角場，有本地年青球員，都係得八百幾人

直接頒獎得唔得

第一球唔應該
第二球soft pen，可以俾嘅

你朗：
上半場淡定有組織有隊型
下半場被圍攻多數亂鳩咁斬上去
後面法比奧一個打晒

飛馬：
有時俾祖連奴派
有時亂鳩咁斬上去
上半場基奧一球都頂唔到
下半場靠艾華自由發揮1G1A

元朗洗底戰術賭贏了

個盃太wfc

落雨

波樂無窮開始，嘉賓李文恩
希望贊b唔好走數

最冇爭議嗰球反而睇唔到，尿國聞

何靜江、冼家裕、李文恩

可能中場睇重播發覺錯咗，補償

最多咪扣稅
政府點比錢商業球會老靜

唔敢吹3個

幫手錄音

屌仲係靠哂法比奧，真係退休點搞

Fabio never dies

等你啊 贊哥

有人話賣大包就多人睇
有人話多直播就有人睇

理文：

理文恩：搞波要嘉年華化

郭daddy帶領700萬元朗
1入4強
1入決賽ing

7爺入波係咁啤看台，啤邊個？

啤佢老味啦，幾分鐘後咪又係收皮

要短時間多球迷其實一係區隊一係傳統球隊 佢兩樣都唔係係要時間㗎啦

冼家裕問李文恩想搞青春班定捧盃

賽後花絮：野狗隊輸波不怠扔酒落元朗球迷區，多人中招 (現場人士咁講)

馬先生

馬先生？

馬生

馬生唔似贊哥wo

蔣嘉琦今次入到場撐了

不負狗隊之名

幾好

陳生 似了

陳BB

第三個聽眾又講埋啲咩北上垃圾話

一開頭見到佢講亞洲聯賽分唔再計算國家隊
以為佢識啲嘢
會理解到香港呢幾年冇亞冠打
亞協賽制又戇鳩
積分只會越來越低越嚟越沉

點知畫風一轉
你既然知道中國同香港係兩個協會兩個聯賽
北上後 又點樣去打亞洲賽？
同埋都係個句 人哋有咩理由要陪你玩？

點解唔叫朱生

想問下港會甲組係咪都係狗窿入

捧盃洗費，青春班錢

其實我冇拉票

成半個鐘嘅節目完全冇提過陳曉明三個字🐝🐝🐝

利申有中 但唔知邊撚個

改用Ricky

蘇沙+馬高斯?

阿霖你好

請多多支持
2018/19 第二屆連登港超聯金草莓獎選舉 「Fall Below」

連麥生都打到上去，好心就咪撚扮啦笠水贊

咁你係who

口音阿叔，又愛國
點會唔係你

好奇怪
因為連官腔嘅「你點睇今季成績」「繼續信任教練團」呢啲完全都冇提過
兩位主持係想點呢

喺度講咩贊助問題、點樣提高入場人數 婉轉咁吹奏下嘉賓就算了

如果珠璣真係有打上去嘅話
只會係第一個聽眾

佢一開始喺度吹奏理文恩叫佢選董事會我都唔係好信
黃巢都唔會咁講啦

不過佢後尾喺度提到聯賽人數、足總架構嘅時候
連續爆左好多四字詞 令我相信呢個會係珠璣 因為有啲係佢成日用嘅

不過就算唔係
以馬先生對本地足球嘅認識
已經勝過九成港超觀眾、十成打上波樂無窮嘅聽眾
請受我一拜因為從來都未聽過咁高質嘅聽眾留言

馬先生美中不足嘅除咗吹奏🐝之外
就係「10場聯賽都冇三千人」呢句
因為我大凱景都唔止啦
如果拎前列球隊例如傑埔其中幾場，兩場未必有，三場肯定有
不過今季聯賽入場人數突破3000就只有傑志對東方呢場，單單講最高人數來講係失色過前幾屆嘅
但中下游入場來講，應該比前幾屆稍有好轉

算係應驗理文恩嗰句「起碼港超嘅入場人數並無太大流失」

佢都承認左唔係
咁算了

第二個廢老mode唔使理
第三個令人失望 講講吓亞洲聯賽積分排名 又去咗9up北上打支足
中甲乙啲嘅經濟結構畸形同收皮之突然 仲亂過港joke你知唔知?

唔知第二定第三個喺度含羅芷珊
話佢比足總迫害趕走 笑了

Chan Siu Ki
球證，你叫我地返去睇片呀嘛！好！有片睇啦！你睇清楚第一球係唔係十二碼啦！！！
#你好野 #主宰賽事 #盲

可能揾郭sir

勁

理性講句 柒爺今日係有火

決賽見！

贊狗打左上波樂未

麥生都只係笠水唔拎亞冠飛 唔敢上廣播道
佢連打電話都笠水

前港台員工想講呢，呢 d 節目，你打多幾次一定通。

真
應該俾既俾角驚俾野狗屌屎忽，唔應該俾既吹晒pen，國文哥好波

今場好似十年前咁

佢笠咗一次水就夠，係咁意笑佢一個禮拜笠水贊啦

連鳩做都唔做

阻住後生仔上位
保贊居然都吹奏

有冇睇第3球係咪12碼

你是但話一個係你都得架喇

陳柒咁樣算唔算公開批評球證

足總會唔會做野

屌呀
期待左成個星期
你同我講打唔到上去

的確未必打到上去既

輸波要發洩 明既

你夠話哀悼會員白馬嘯西風你一個月唔做假膠啦 結果忍咗有冇10日？
你走過嘅數何其多 你找晒佢先去撩人對賭啦

屌 唔打名以為係引述凱景view

陳柒決賽出到?

黃馬出基奧預左輸la

m子今日應該好開心？

我尋日打電話比我契哥戈巴卓夫，又係冇人聽喎

你而家未仲開心
Sapling final+FA Semi

平常心平常心

留名睇陳七被罰停賽

有心打就節目一開始就打上去排隊發言啦

素來完場後批評球證係唔會受罰

2018/2019年度紀律委員會第九次會議

紀律委員會於2018年12月31日就下列職球員之紅牌及不檢行為事宜，作出如下判決：

組別

球會

姓名

停賽場數 / 其他判罰

指控原因 (比賽日期)

不檢行為:

五人聯賽

凱景

黃耀富

- 停賽5場

- 球隊職員或球員在比賽期間或完場後騷擾或辱罵裁判員

- 非法進入球場 (29/11/2018)

佢意思應該唔係講當面屌

同記者講或者上網屌的確無人理

True
完咗場追住球證屌就一定會罰
向第三者呻吓邊會罰

子彈係on.99屌都冇事啦

垃立問球證.jpg

咁似曾相識既

如果元朗贏菁英盃真係傳奇

用護級班底每年贏一冠

如果理文贏到仲傳奇啦
護緊級都拎到一冠

叫達蛇替咗曉明算啦

支持

屌你

飛碟陳

陳浩然你隊波廢就廢啦 賴球証

佢廢還廢 但個下就鳩吹

今日元朗咪係十二碼王屌你老母?

古有世清淆底
今有贊清笠水

HKBB終於同世清、老鼠齊名

上季季尾曾一度宣布退役的他指自己還未言退：「季初嘅時候，主教練郭嘉諾話希望3中堅入面，中間嗰個踢得比另外兩個前，我依家主要踢呢個位置，目前都適應到。最主要其實係令到自己Fit，如果有一日我應付唔到90分鐘，甚至幫唔到球隊，我就會退役，但係依家我感覺仲係好好。上季我決定退役可能太倉促，我好慶幸有我屋企人支持我，特別係我老婆同個仔，呢一切都令到我好自豪。」

C7?

其實做球員先易 d 照顧屋企

踢撚到50歲都仲得

想知如果郭sir敎港超大會效果會點

講真效果成疑，佢依家最主要係班靚仔肯聽佢講，同埋激勵士氣上有一手，但你話真係要搞轉會/ 部署戰術之類既能力佢仲係一個問號，未有太多機會睇佢能力去到邊到

心理高手嚟，又話唔會出現，轉頭突然出現

佢定三浦會退先

香港高普

出嚟行預咗要還
首循環聯賽飛馬黑哨12碼追平
你估唔洗還啊

今日羅神有冇係現場

三浦話踢到死果日
可以黎港甲屈下機

追和2分鐘後立即失波唔通你賴球證

呢句真 個下咁樣12碼好記得（但廖蛇今日支雞真係on99

問足總囉.jpg

果下睇慢鏡都睇唔到有冇手球

飛馬專心備戰對富力啦

球證事實係垃圾

舊登講第一球12碼

下半場有下都放生左飛馬啦

富力真係食撚硬
呢隊飛馬真係唔掂

睇返胡晉銘拗腰斬畀艾華個球 靚到癲轉完身都咁撚準

上場聯賽野狗球迷
風水輪流轉，野狗隊球迷

有無人覺得今日下半場胡晉銘推翻上中場係追和2-2嘅關鍵

準備挑戰三浦知良

根本佢就唔應該再比飛馬浪費 成日推佢落去打閘

講真我都想閪馬有返啲會叫嘅球迷我唔係好想睇到啲師奶鳩屌 區隊特別多

但佢今日好似好躁

this one

胡晉銘好慘，踢防中踢得好都要踢垃圾位

要客串左閘甚至中堅

晉銘去其他隊踢好過留係飛馬

大傑志搵緊黃洋接班人

啲殺波準到癲
仲有助攻

好阿冇問題

做乜唔po埋羅斯拎黃牌嗰球呀？咁都唔係12碼，咁仲點踢？

點睇都係上年作客尖嗰場勁啲啦

姐係歐沖番黎第一場

今年冇所謂啦，基本上都係坐後備unun腳

海景矮仔富上身

最有價值嘅話應該係上季足總杯反勝東方個場

其實屌，冇問題，但真係呈現返自己有得益嘅部分啦。始終佢都算近年最出名嘅球員（有幾多人睇佢個page就另一回事），依家唔係閪馬俾人針對，係球證參差，又唔見佢講返聯賽對元朗個次

佢算係呢一代表現最穩定果個

中堅唔算客串啦 佢當年出身個朵係新陳偉豪

Ka Lok Hui

個天唔懲罰佢究竟有咩人可以懲罰佢？
終於有其他受害者
屈人都係佢專長
因為我都係受害者

坐界限街嗰邊睇 兩球十二碼好正路
最多話佢捉得緊
點解完咗場咁多人屌

喂喂喂，廢到咁就唔好出嚟抽水啦
不如轉去大中踢算

哎呀見到柒仔咁嬲好想還返個決賽席位比你啊

呢個真係廢到無資格出聲

其實真係岩用
go kidchild la diu

叫柒仔決賽見，不過係看台

夢想會唔會真係贏到
其實舊年係咪成年欠薪先搞到咁

今年支持佢攞年青省港盃個時已經覺得佢係無名英雄

唔係話咩全世界加盟kidchild
但佢踢飛馬真係進步得慢
仲要成日咩位都打下
講得好聽就通天老倌
講得唔好聽就定唔到型

大頭條戇鳩講到球球都誤判咁
一日喺度單單打打唉唉唉

又左閘又中堅又防中

幾下good tackle都俾人吹又好難唔燥

有球中場完美tackle都被人吹犯規

on9野狗球迷，打得好就贏架啦?
唔問吓南區做乜打得好贏唔到，打得差反而贏到

仲有面講VAR，有VAR啊，多個angle睇到羅斯隻閪手做乜已經收檔啦

唉我都唔想又講
但都係果個問題
唉

又要懶係多料又唔係爆，好心就收檔啦

好L煩

人哋話值得姐

如果陳7場場咁落力 做返神射手都唔出奇

有撚氣踢90分鐘咩

整返飛先🚬

陳浩瑋搞完一大輪又係去航源
仲話想踢亞協盃
4月8日先簽約都註到冊嘅話真係無法無天

好耐冇睇佢踢波，個身咁厚嘅

係大隻左定肥咗

航源個韓國球員叫朱義成

我諗起當年包雲賓

唔講以為係保贊改嗰啲花名

以前陳7仲踢緊南華時，佢成日係觀眾席屌柒陳7

菁英盃周日（14）下午於旺角大球場進行另一場4強大戰，由理文與夢想FC爭入決賽。理文主帥陳曉明表示，球隊上仗以0比0守和東方龍獅力保不失，希望藉此建立信心爭勝，夢想FC主教練梁志榮則明言，今仗雖有主力馬高斯停賽缺陣，但未有影響球員鬥志及信心，期望球隊能夠殺入決賽！

理文主教練陳曉明坦承上仗傾向較保守的踢法，希望保持不失球，避免輸波令球員帶着負面情緒備戰今場4強大戰。「曉明Sir」亦指出︰「夢想相比起傑志、東方同大埔等對手，反而打得比較整體，呢樣對我哋較有利同較容易應付，因為我哋都係傾向團隊合作，唔係依靠個人能力。之前對手有啲具質素嘅邊路球員，令球隊嘅華人閘衞比較吃力。今次大家嘅外援都係喺中路，年輕球員就喺邊路，兩隊波結構接近，反而令球隊防守上更有信心。」

夢想FC上仗主場對富力R&F，西班牙中場馬高斯上半場尾段兩黃一紅被逐，終以1比5落敗，主教練梁志榮坦言對這位主力停賽始料不及，但仍對球隊充滿信心︰「上一場較少踢嘅球員表現唔錯，雖然從比數睇唔太好，但如果場波全場Keep住11人對11人，相信戰果會唔同。因為打少個，體力消耗快咗，先令對手有機會將比數擴大。」對於今次對壘，「細榮」表示︰「雙方都有常規嘅U22球員喺陣中，以呢個盃賽為目標都好正常。不過佢哋喺聯賽嘅班費同成績冇咁平衡，相信我哋係壓力冇咁大嘅一方，或有更佳演出。」

大家撐邊隊？
夢想
理文

正在山東修讀職業教練課程的元朗教練郭嘉諾非常激動，賽後立即乘夜機返回山東上課。他說：「早上11時趕到，訂了晚上7時55分機，如加時，未必可按計劃返回山東繼續教練課程。球員此戰展示出前所未有的決心，領先兩球被飛馬追平，法比奧建功助球隊取勝，再證明其作用，感謝球員及球迷，希望可捧盃。」

好熱血

傳傑志簽入胡晉銘

唔係假鬼 不了

頂 依d高登d人 9 up
話飛馬散班執肥jack 胡晉銘

點會reg到亞協
實係孫悟空搞錯

Btw今日新聞：
至於衛冕軍北市大同「門神」潘文傑不想讓其他對手有機會撼動王座，他有信心完成3連霸。執教大的教練強木在，則坦承今年衛冕並不容易，不過除了尋求3連霸，大同今年也會積極準備申請亞足聯（AFC）俱樂部認證，希望代表台灣參加亞洲俱樂部賽事，讓球隊跟選手有更多機會被國際看到。值得一提的是，足球協會本季將積極輔導各隊完成申請亞足聯AFC俱樂部認證，足協理事長邱義仁強調，本屆聯賽最大目標是至少有2隊獲得AFC認證，於下賽季參與AFC CUP賽事，使台灣足壇能與國際接軌。

肥，佢係日之泉番來之後就開始有肚腩

法比奧更認為元朗主教練郭嘉諾值得贏「最佳教練」：「我哋班球員有啲有港超經驗，有啲冇，本身距離差好遠，但喺『嘉諾』嘅帶領下，隊內分隊賽係睇唔到有乜差距，即係話佢喺球員發展方面做得好好，呢一切完全係佢嘅功勞。」

不嬲都大隻

唔係可以係淘汰賽階段再註冊咩

想入淘汰賽

ff下好啦

6月11日
香港 v 台灣

香港主場
期待

華人黎講算大隻

今季年青球員真係揀唔落手
孫銘表現係唔錯 但未至於好似以往得獎者咁sharp

我揀哈利同佐敦
佐敦省港盃果腳波好緊要

以第1季嚟講孫銘已經好sharp,
上季fat哥拎獎已經係第二季

當然仲係唔明點解陳廣浩無份選，哈利同日生日又有得選

完場6點飛去機場真係啱啱好only

呢幾年得獎人大多數有省港盃光環
張志勇

你成日話要港人教港隊
而家有個似樣d既你又反
唔通搵陳曉明/陳浩然之流咩

DADDY 點解唔用國國

撚到差d失多球

究竟要點樣既港隊先可以令贊狗撐得落

全華人 啪啪啪!!!

但我有睇舊年省港盃 都唔知76勇做左咩 除咗入波

街客見到省港盃入波就覺得佢勁去投票
有好多都係咁
其實龍仔上年贏青年球員都係靠亞冠入波

飛碟垃撚圾

一陣有冇人入場睇

利申：得自己一個

傑狗簽人/用人思路：
1.入藉兵/準入藉兵
2.日落條款前假鬼
3.名氣大CV勁前國腳外援
4.幻齒鬼玩7年計劃
5.實用外援
6.傑志青訓

掛橋又中

Me，今日可以輕鬆食花生

龍仔個球真係好高含金量喎

一切盡在daddy掌握之中

冇咗畜力邊隊贏都ok

贏省港盃有光環

哈利 諗都唔洗諗
有廣豪我會揀廣豪
而家無我就投咗孫銘

佐敦係2.黎架

噢，唔好意思

無錯
仲要踢唔到港隊
賓紀文都叫放棄護照就即刻踢得港隊
5.荷西安祖
6.傑志一隊唔出，放曬去二隊凱景

1.又有迪高基頓

20個入面哈利係屌打
但真係唔想呢個獎投畀外援

腦屍又柒

個獎係啱年齡都選得
哈利多人投都代表佢有實力啦

外援有實力係應份
我反而想知以往有無隊提名外援落最佳青年球員

個人覺得呢個獎應該係鼓勵本地年青球員
不過往年唔會有咁超班既呢種球員黎港超踢姐
投佢冇問題 我同意20個入面最top係佢
個人想支持返本年青球員咁解

當年蘇沙都被南華提名過年青球員

諗起禾達

叫腳踵下年改名啦
最佳本土年青球員

畢頓 巴拉克果班點計

聯賽規則佢地係本地球員

早2年都有提名過4小鬼

陣間有無直播

好撚煩 呢度啲人要香港人拎個獎先開心

第一球明顯係吹隻手（雖然都係細微動作）但佢話隻腳無動作
第二球唔明有咩好拗 fake news成隻手㬹伸出去阻人前進

既然係咁
想知閣下支持邊位香港人做港隊主教練

有AFC金球認證

東方青訓謝朗姚明外放幾年 返到去咪又冇得出
去返元朗理文好過啦

講到提名哈利都有問題咁
屌而家係投票呀 係可以表態咖

郭蛇唔指洋為港你都反啦

上半季無睇?

係囉

1. 一定有基鈍份

唉唔同你玩啦

基頓，帥，小明

咁快呀ching

法國笠水贊係只要依度支持D咩佢就踩, 但係又踩得衰格而且成日柒

井村都算國腳

禾國冇救了

名氣大 cv 勁

不如問佢有咩係唔屌

Um 同意胡晉銘勁過顔，超兩班
伹客觀講今季本地防中表現都一般，今季表現胡晉銘，陳俊樂，梁大佬表現同lv
最勁係sean(假鬼就夠7年入籍）

有理由相信係小氣堅苦苦研究條文之後諗出嚟嘅
風車手點都估唔到青年球員準則同菁英盃專員係唔同

李志堅又表示，其實還有兩場決賽未踢，不明白為何頒獎禮不能在完成兩場決賽之後再頒獎，也許還有變數存在，現在提早頒獎感覺是莫名其妙。

投訴=唔去記者會+派🇦🇺選青年球員

尋日又咩事無影？

所以成日中回力鏢

郭蛇，上次隊U23, etc...

昨日俾人踢爆佢屌唔夠一個月就反手支持茹子楠，已經即刻潛咗

Av堅份人好有心計

所以咪叫新人記得block左佢，費事比佢9up影響

拎紅牌唔選得, 好想知邊條

啲思路同本地波肥Mike好似

少爺仔當唔當係防中先

依家選君子球員咩

我當佢中場中

你最醒咪就係識得雙重標準同埋搬龍門 明嘅 要咁樣自己呃自己先至有顔面上嚟9up到而家

仲叫緊立法局

香港地真係好多好似冇正常教育同社教化嘅人咁

呢度痴線佬講野次次荒誕到笑話咁都可以咁多人追隨

年經 點解冇得揀外流球員
有既實投茄子腩踢法好成熟

例如你

服從（弱智嘅）權威

唔知權威邊度嚟

落仔今季廢到，間歇性自爆
防中本身都好難sharp得去邊嘅
胡晉銘今季都穩，但真係冇乜進步過
推佢打左閘最戇鳩，你可以話係球員本身問題，但佢下下都右腳cup大位俾人睇穿，盲嘅都知唔啱打啦

笑人地傑志, 點知回力鏢劈翻中

Agree,
philip中場中，視野，技術，組織能力好
特點上唔算正宗防中

香港波好多球迷係印象流嚟
龍仔雖然夢想打得好
但亞冠入波先係令佢揚名立萬嘅關鍵
需知道街客係唔會好似我地咁留意到咁深入的

有道理
而且下半季龍仔好少上陣，d人仲有深刻印象靠亞冠

當年呢度仲笑佢返傑志係錯, 個陣我都話亞冠咁高強度實有得出, 踢得好個 cv 係尖呢世都比唔到佢

今日菁英會唔會cancel

點解謝家強咁勁都肯留喺香港七年

入！

屌呢啲天氣唔想出擇日重賽啦

當外援就唔勁

有雷喎

雨戰 兩隊地波隊點打呢
急不及待食花生睇泥漿混戰

係咪加上易傷

Both 啦, 真係好勁就唔黎香港

之前玻璃腳成日傷

但今季狀態大勇
港隊近年防中同中堅位弱左，有sean會好好多

當年鏝係睇佢嘅，佢又點會show羅神

天文台在4月14日下午1時10分發出雷暴警告，有效時間至今日下午3時15分，預料香港有幾陣雷暴。

天文台話未來一小時狂風暴雨
希望cancel，照踢有d危

同意，仲要當打年齡

希望趕得切世界杯外圍賽

收得檔

太易傷啦，講真唔係因為有富力場佢一季踢唔到幾場

又係仿草傷腳問題

但4點先開波
如果cancel，三小時前就應該宣佈cancel

尖d雨戰都係輸到仆街

咪撚玩啦點會

天助曉明

睇過兩場，一隊開季對飛馬，一場對傑志，兩場都係輸到仆街

坐入南華打氣區 捧元朗
我果陣以為假奶後繼有人

點知原來俊立先係清泉

昨日係咁屌09

雷暴警告係咪唔打得

行雷一定唔踢得

人已出發

呢個反而無mud問題
同 地鐵 火車 西鐵 馬鐵個logic差唔多姐

天文台在4月14日下午1時10分發出之雷暴警告，有效時間延長至今日下午5時30分，預料香港有幾陣雷暴。

都唔知出唔出好

88 袁皓俊 [GK]
5 干沙利斯 [C]
6 余煒廉
7 史提芬彭利拿
10 尼廸利
11 鄭兆均
15 黃駿軒
16 顏樂楓
27 陳衍光
29 余沛康
77 沙普夫

44 高俊 [GK]
3 陳庭揚
8 談樂軒
14 方栢倫
17 周家樂
20 白智勳
21 羅俊仁

17 屠俊翹 [GK]
3 川瀨浩太
5 柏保路
9 拿祖
11 希堅奴
13 謝敏榮
15 陳偉豪 [C]
16 林衍廷
27 林樂勤
84 彭超然
95 雷文迪

94 謝家榮 [GK]
7 梁子駿
24 彭林林
33 亞哥斯達
74 梁國威
88 黎厚希
99 朱偉鈞

照打？

照去

還我門神

我頭先2:15仲見到阿哥斯達喺長沙灣
心諗你今日都仲有正選？遲到啦你

仲打？

yes

終於要返肥彭

川瀬同史提芬正選

係咪以為會取消所以唔去

我開頭冇留意佢，點解有人會着夢想件風褸咁奇怪嘅？
原來係佢

West son?

太多野講 唔出佢

雷暴會死人咖wor

大埔總領隊好撚煩

好驚會踢踢下腰斬，都係唔去

屌你啦 我好少講嘢wor

取消吧啦 呢個組合加呢個天氣

閪波閪天氣

🐣復活節限定🤩
🌟【免費upgrade 朱古力火鍋】
🌟【火焰烤全乳豬套餐】
復活節留係香港都可以節目豐富~
約埋朋友嚟 Y Show Tasty 推出復活節限定【火焰烤全乳豬套餐】
預訂更可以【免費upgrade 朱古力火鍋】!!
西班牙式烤乳豬，在上枱時淋上烈酒加上火焰將外皮燒得更香脆，無論視覺、味覺及嗅覺都得以昇華!

*6人餐全隻豬必須預定
*詳情請向餐廳職員查詢!

-此優惠不可兌換現金或其他產品!
-優惠內容如有任何更改恕不另行通知，如有任何爭議，本店保留行使此優惠之最終決定權!
-此優惠不可與其他折扣及其他優惠同時使用!
-此優惠只限堂食。

Y Show Tasty
Address: 12F, 🤩H8, Hau Fook St, Tsim Sha Tsui, Kowloon
Number: 2321 2112
地址：尖沙咀厚福街8號H8 12樓
訂座及查詢：2321 2112

天文台在4月14日下午1時10分發出之雷暴警告，有效時間延長至今日下午5時30分，預料香港有幾陣雷暴。雷暴發生時，請採取以下預防措施：

1.留在室內。在室外的人士應躲入建築物內。

2.切勿站立於高地或接近導電的物體、樹木或桅杆。

以上天氣稿由天文台於2019年04月14日15時00分發出

⚡️準時開波？

雷電唔中九龍應該可以開
泳池都係睇埋分區

今日喺邊度

踢

足總為咗電死吳多覺，要22位球員同佢陪葬

風霜混沌的天氣 抖擻幹勁不退避

係都電尿腳聞先啦

可唔可以電死黑警文同陸建新

今晚ig: 始終都是得不到認同
你最識波 我只係垃圾球員

會唔會冇劉晃閪份啊

理文1-0

又要靠肥彭

大搞隊都有機會捧盃
都算有回報

屌 係電就電埋尿國聞劉晃閪啦

無live post？

數漏左佢

得文字直播都live post?

劉晃閪冇份？

肥彭又贏

無諗到4強一場有直播一場無

細榮應該想取消
等馬高斯出得返先踢

如果場波被迫腰斬（持續行雷+落雨）嘅話，會擇日再戰定係當領先嗰隊贏？

學下元朗之前咁洗牌啦

正常係會再戰
反而想知再戰係從頭黎過定計cut個下比數時間繼續踢埋淨低個d

冇預過馬高斯領紅啦 唔關洗褲事

冠軍級教頭曉明

🐝1.5 4 6💭

從頭再踢
當年附加賽太陽飛馬半場贏緊澳滌一球果陣斬左
重賽係屌閪灣踢比費蘭度入兩球贏左

2-0啦

唔洗爭啦，三件一齊黎啦

仲係好大雨？

有啲雨粉咁，冇乜雨

領先2球，永遠危險

42分鐘，理文罰球攻勢，鄭兆均離區外左腳控順右腳射咗個世界波，死晒角，2比0

均仔

聯賽成鳩日放佢後備屌你

曉明可能要靠菁英盃保飯碗

理文球迷打氣叫“夢想粉碎”，十分有挑釁性

理文班球迷有乜資格串人

1019人入場

嘩
落大雨仲入場
真球迷

3-0

仲多人過尋日果場

點解琴日得800幾

現場冇落到雨
不過反而仲多過尋日

有直播
同埋野狗隊冇球迷

最垃圾係佢

盧卡斯唔係傷完咩 唔去北韓?

傑志又送3分

4:1了

又揾tiger打正前

屌 人地小仙女讚佢好波嫁

唔好啦屌

4-1

Fat Gor今季第一球

Big mac 老師, 如果tiger入到波我去祼跑

達蛇決賽倒戈爭冠

又玩呢味

係全世界逼害老師

曉明ball

芬蘭佬推呢d上大港腳算啦

hiuming or 風車

Agger

理文都大炒夢想
小元朗驚未

因傷無去
應該係對南區嗰場末段又傷過

咁好多人都倒戈既

Jm9

所以今場理文班fans咁搶口
夢想破滅！

但尖啲po好撚好笑

理文自己唔撚玩得
有一兩個麻煩友，兩邊就打左交㗎啦

界限街戾氣極重，屌到2隊1文不值
望1望，原來18都未夠既後生仔們

對上1次本地波開拖都唔知幾時lu

希望係, 最驚又係用麥基, 帥個班人

本地波打氣口號

天水圍飛馬
斬開五件
夢想破滅
坐低

仲有冇其他？

2月24未有

俊立比自己友打咗拳算唔算

睇完今場又要吹奏尼迪利

反帥悔改la

真野就唔好講出口 心入面知就算

咁你找數未

諗起旺角場夠叔踢人落看台

笠水贊找數我咪找

咁因為佢帶唔到尖捧盃打亞協再到亞冠世冠

Andy防中去左邊
個時成日傷，踢親都打硬野

學科籣咁唔係踢大農場／旺角場就請病假

咁你不如講佛山後上奪冠算啦

睇埋曬呢D垃垃波

你呢

收咗山啦

冇盧卡斯打425 傑志亞協可以宣布提早出局

we're winning four-nil
we're winning four-nil
how shit must you be
we're winning four-nil

叫佢找j數先啦

點睇Cathy著lace去金像獎？

6年前今日

傑志 1:4 南華

太陽飛蟻

ICAC

東方係數字上仲有奪冠既可能, 請尊重

Ranger wins again

冇圖點睇？

無牌點亞冠

教練朱志光今表示，盧卡斯因傷已肯定不會隨隊，而華杜斯及馬特史密夫仍要觀察始知道能否候命。他說：「隊內傷兵問題嚴重，故陣中年輕球員，如鄭展龍及陳晉一等小將有機會落場。」

除左前十字韌帶撕裂, 仲有講其他運動員常見傷患

當然少不了又有金球重溫

佢ig story
不過lace得來唔係sexy果種

Tiger

傑志會唔會俾人大炒

傑志名宿：「波都未練過都可以出賽啦！所以我覺得有冇教練隨隊都無所謂。」

我估

4.25 三球淨勝傑志

反正都出唔到線，for the good of hk輸多場比大埔啦

3隻鬼出唔到 唔好輸多過比科豆個場當贏

連登仔最like年輕本土華人

比理文贏算啦 推佢老細再大搞 元朗都搞唔起架啦

其實係夢想粉碎

純文字討論

元朗贏咗都未必有錢再搞
理文就大把錢
現實啲睇，可能俾啲甜頭理文等佢老細肯繼續科水，可能更好
無奈

用就實用㗎喇 但真係要搵人接班

2000萬大軍係應該要贏小元朗
贏唔到就

咁似跑馬果個呀kit

又中

早幾年個淫kit?似咩

人地冇外援，傑志都一齊唔出，正義之師

唔似
btw Cathy係咪比人bump大左個肚？

比禾bump大咗

好掛住林毅東佢近排點

已放逐，謝謝

無獨有偶，在澳門出世的球員林毅東也有著這份傻勁，這位澳門代表隊成員因為兩年前得到時任澳門主帥陳曉明帶領之下代表澳門隊踢國際賽，重燃心底那份足球之火，結果今季決定放下全職體育教師的席位，改以全職球員身份重返港超聯賽場，成為大埔「新兵」之一。

主教練陳曉明讚揚鄭兆均和余煒廉表現出色之餘，亦坦言戰績不佳令球隊上下都受莫大壓力，但指出做青訓就是會有所犧牲：「犧牲就是年輕人始終會不穩定、會衝動，最大投資就是有時會受打擊，我也想出8個入籍（兵）、4個外援，這是錢的問題，要平衡才最困難，整個聯賽，我們跟夢想用的入籍兵最少。長遠我們會否繼續這樣發展，不知道，但這就是我們一開始的投資。」

好似呢2位係全隊中踢得最好幾個嚟
入籍兵最少，假鬼唔計架唔計架

有幾可見曉明sir咁歡笑

對住垃圾贏都咁開心

對元朗輸9緊

曉明sir

比個得把口既老千搞到放棄鐵飯碗

夢想輸第1球，陳偉豪掛住舉手冇去護空門，睇住個波好慢咁入咗

全行都知堅堅有子弟兵傳統，佢偏偏走去跟堅叔

阿東以前在深水埗(2009至2012)及橫濱FC(香港)(2012至2013年)跟隨李志堅，然後在2013年至2016年踢大埔，

堅叔都唔要既子弟兵，大家知咩料啦

仲有反骨肥軒

廢屠都好似係？

重柒過睪三件巴巴先生

假奶而家重有冇入場？

打MMA都係

踢左咁多年職業波都犯低級錯誤

屠： 我對波冇後衛㗎

大球場打？

元朗捧盃會散班ga

入決賽唔通喊

呀咁你都抽到

同76勇、爆房7轉行做KOL算啦，踢乜鬼嘢波丫

今晚金像獎，成日影黑仔
所以諗起呢句對白

+1
喬妹好J到

入藉同假鬼唔等於一定勁囉

「犧牲就是年輕人始終會不穩定、會衝動，最大投資就是有時會受打擊，我也想出8個入籍（兵）、4個外援，這是錢的問題，要平衡才最困難，整個聯賽，我們跟夢想用的入籍兵最少。長遠我們會否繼續這樣發展，不知道，但這就是我們一開始的投資。」

sosa

口裏說不身體倒是很誠實

又唔講下有幾多隊班費高過佢

馬交恆

我也想出8個入籍、4個外援

我也想睇你輸零比三

8個入籍有咩問題

12個人

出12個人

假鬼恆真係勁嘅。冇乜華人前鋒sharp過佢

上年最sharp今年響富力好似出都冇得出

將軍澳末代港甲

又咁講，入籍假鬼主要係性價比高。要純華人球員有呢個質素就要錢囉

等睇理文下季全鬼陣

理文垃撚圾

以為扶手棍原來攞命藤
公民贏流浪靠傑佬多手

下半季走勢凌勵的不止南華，還有「反彈力」驚人的公民，該隊憑着沈國強在上半場操刀12碼建功，協助公民以一球力挫聯賽「阿四」標準流浪，不但全取三分，也報回聯賽首循負1﹕2之仇。

續漸遠離降班漩渦的公民，今午（14日）出師九龍仔能夠高湊凱歌，實在有賴流浪前港腳趙俊傑「手多多」，公民上半場只有兩次具威射的射門，兩次都是趙俊傑犯手球而起；第一次犯手球在禁區外，陳健輝主射罰球，陳柏浩飛身死角救出，化險為夷。可惜，趙俊傑未幾再來一次手球，而且今次更在禁區內，執法的女裁判立判「極刑」，公民由前港腳沈國強任「劊子手」並一針見血，助綠軍半場以一球領先。

作為半職業球隊的流浪豈會坐以待斃，教練兼球員黃展雄下半場親自領軍作戰，而「黃衫軍」在「大眼仔」分波下，形勢明顯有改善，惟公民在取後入球先機後愈踢愈順，加上採大刀濶斧，令流浪進攻難越雷池，而中鋒施素高在面對敢於出迎的門將馬克亦灦得一籌莫展，最終流浪破關乏術，盡失三分！

又係你呀？懷才不遇生活困難豉油撈飯自食其力堅毅不屈既專業足球員趙總監

報恩牙

你岩

炮台傑冇改錯名

中國輝求婚

簽到入籍兵你咪又係狗衝去用
自己魅力唔夠爭唔贏人簽唔到入籍兵就做怨婦

練下波先啦

前幾年仲話冇女 咁快就求到婚

好撚煩

垃圾特別多廢話講

更加難機會外流

佢係時候慢慢退落泥la,話哂香港咁多龍門接班人

CLS，另一個angle影到羅斯隻手有拉到都怨撚到宜家

寄望家榮有機會外流好過啦

夢想遲早玩死家榮，希望家榮弱弱地可以外流葡甲打下u23點都好過港超踢

怨婦勇

叫條76收嗲啦

柒爺Fb嗰條慢鏡片已經見到羅斯有落手拉

其實未到30歲 都仲好後生 應該要試下 就算唔得 以佢經驗名氣返港超實有人用 09都仲係港超生存到

亞冠出哂醜, 東亞最肯用外援龍既都唔敢要

聽返嚟，界限街嘅朋友仔都係話羅斯有手部動作
飛馬以偏概全

我替舊年失落最佳十一人嘅球員不值喇，畀你條廢柴入到

大個仔時常靠關係 和時代接軌

無聊沒作為

啲姑娘點做嘢，咁夜都俾病人上網

你要一個比圖級華人，貴死

子彈唔係華人？

今日理夢精華旁述幾正常

佢係區隊狗

混血✅
外國出生✅

唔計 指洋為港

原來灰熊真係有拍戲

食甲由

新式字詞 區隊狗 都創到出嚟

對號入座

古天樂套咩咩風暴都有

羅系係唔係人工包埋係FB打嘴砲？

fatgor真係好有球味

早2年最勁嗰陣唔走，怪得邊個？

去咗東方之後越嚟越差

理文教練陳曉明賽後表示，決賽對元朗很難應付，他說：「球隊季內飽受壓力，面對大量批評，希望入決賽可以釋放一些壓力，而重用年輕球員有時要作出犧牲，如決賽能夠勝出，可說是成功的一季。」

保住飯碗梗成功架

奪冠但聯賽被凱景反超降班，算唔算成功球季

海景邊場拎到分

假鬼恆 count 緊外援名額嫁話

捧到盃先講

🇹🇼🇪🇸🇰🇷🇫🇷🇺🇦🇧🇷

計外援就唔叫假鬼啦

決賽撐理文不解釋
收撚皮啦元朗搏拎牌洗底
假到仆街

我終於諗到「我也想出8個入籍（兵）、4個外援」點解釋
精液盃要出兩個U22，即係場上有9個可以任出啦
先出5+4，換3個後備都係入藉，齊

又fake

豬仔今年黎都救唔返佢狀態

蘋人誌：
我要帶香港踢世界盃！
趙俊傑 廖展立（方俊傑） - 方俊傑

一個外國球會的香港球迷，會有甚麼收穫？自high。

一對各行各路的小學同學，會有甚麼下場？失散。

廖展立是國際米蘭球迷，從事金融行業。正常來說，賺到點錢，買盡球星簽名的落場版球衣，一年去幾次聖西路朝聖，最盡了。其他球迷大概只可以上上網期望摩連奴回歸。總不可能像富可敵國的蘇寧集團將球會收購。廖展立成立了香港的國際米蘭官方球迷會，不足夠，還引入青訓學院，請來本為職業球員的小學同學趙俊傑擔任學院總監。

「是喜好。喜好也要吃飯。以小朋友作為市場的生意其實OK，做得夠長，回報率不錯。即使，一開始的時候，難免要燒點錢。」在香港，搞金融和搞足運，正常人也搞前者。難得有人不正常。「我們的夢想是帶領香港打入世界盃決賽周！」這兩位連足球場也沒法擁有的香港人，跟習近平主席至少有一個共通點。

攝影：黃雲慶
你為甚麼愛你老婆
新一代香港球迷多追捧英超Big 6，或巴塞皇馬，似廖展立支持意甲國際米蘭，未算異類，也肯定少數。除非夠老。馬圖斯、奇連士文、布林美的國米德國三劍俠，跟古烈治、尹巴士頓、列卡特的AC荷蘭三劍俠，一時瑜亮，遠在上世紀80年代。要不是C朗拿度加盟祖雲達斯，很多球迷已經把意甲遺忘。「我先天喜歡藍色，支持意大利國家隊就順理成章。90年、94年世界盃，沒有理由不愛上巴治奧。98年，巴治奧加盟國米，朗拿度本身已在陣中，主場球衣又是藍黑直間。樣樣原因下，我便成為國米球迷。」

都幾運滯。巴治奧加盟國米，坐多過踢，表現算職業生涯最差。「捧隊冠軍，有甚麼意思？我不是贏波就支持輸波就離開的勝利球迷。摩連奴執教幾年，球隊處於高潮，當然高興；近十年，沒有好成績，仍然支持，才算真心喜愛。你娶你老婆時，她好靚，之後人老珠黃，你為何仍然喜歡？感情呀！真球迷都一樣，你看曼聯球迷，現時戰績平平，還不是照樣支持球會？」
廖展立的宏願，是希望發掘出有潛質的香港小朋友，培養成足球巨星。
廖展立的宏願，是希望發掘出有潛質的香港小朋友，培養成足球巨星。
喜歡曼聯尚且有球賽可看，試過有幾年，香港沒有意甲直播，廖展立還是千方百計找網上頻道觀看。到處有售的球衣已經無法滿足需要，要競投落場版才止到心癢。「國米的傳奇球員辛尼迪有個基金會，專門幫助家鄉阿根廷的貧困兒童。他會把自己的落場球衣，或者跟其他球員交換回來的球衣，放上網拍賣，將所得款項撥入基金做慈善。我買得多，慢慢便認識辛尼迪的助手。」

六年前，準備前往歐洲求婚順道旅行，當然不會放過朝聖的機會。碰巧撞上辛尼迪第600次代表國米參戰意甲，賽後有個派對，廖展立獲邀參加，跟偶像面對面接觸。旅程中，認識了同樣來自香港的國米球迷，兩個人膽粗粗搞了個球迷會。「國米對官方認證的要求很簡單，一拍即合。」有官方兩個字，待遇立即不同。到三年前第二次朝聖，有官方球迷會的名義，入更衣室入訓練基地，小事。重要在國米隨後查問廖展立有沒有興趣在香港搞間青訓學院。2016年，國米正式被大陸的蘇寧集團收購。「國米打算發展大中華市場。將國米帶來香港？將辛尼迪帶來香港？以前是發夢，突然近在眼前。」
國米著名球星辛尼迪是廖展立的偶像，每次到意大利合照必不可少。
國米著名球星辛尼迪是廖展立的偶像，每次到意大利合照必不可少。
向排名十八學習
如果是個藝術家，大概想也不想一口答應。廖展立畢竟是位金融從業員。寫了計劃書，計好數，覺得有利可圖，找投資者之前，還要先找來小學同學幫忙。「我喜歡足球，也因為趙俊傑。小學時，他叫齊所有朋友踢波，足球小將一樣。後來，他去了做職業足球員，大家路向不同，疏遠了，因為國米青訓學院，又把我們拉在一齊。」

「搞學院，有點似開餐廳，我知道賣雲吞麵有錢賺，也要先有師傅才開到業。香港有好多足球員，不是人人似他有心。」趙俊傑之前也有搞過足球學院，顧客對象主要是成人。碰上小學同學的計劃，像燃起實現兒時夢想的希望。「我們曾經說過：希望帶領到香港踢世界盃決賽周。」

先由青訓着手。「剛簽約，也擔心國米只不過賣個名，提供一些教案，閒來派些人看一看，算數。很快，便知道他們認真，駐港教練稱得上傾囊相授，細緻到球場邊的雜物也要我們擺好。第一次來看我們操練，他們很奇怪，覺得我們似軍訓。為甚麼學生一來到要跑圈要聽教練一大輪訓話要排隊？我說：『家長覺得排隊代表有紀律呀！』」

「他們也重視紀律，但會用其他形式訓練，不是訓導主任般叫學生企定定。我以前也接受香港式教法：用掃把腳就掃把腳，用腳面就腳面，個個步驟跟到足。歐洲教法沒有指令，只有引導。別說學生、家長，教練也不能一下子理解和接受，也要時間適應才有可能演繹到。」在旁的廖展立按捺不住：「香港隊的世界排名是一百五十幾，意大利再差，也排十八。有甚麼理由不向排十八的學習，反而故步自封？」

廖展立去過米蘭實地考察，結論是香港的小朋友不比意大利的小朋友差。「十歲以下，技術、身位，看不出香港小童跟歐洲小童有分別。常說香港人特別醒目，學習能力最強，為甚麼不可能訓練出超級巨星？就算白皮膚和黑皮膚的爆炸力跟我們有分別，同樣是黃皮膚，日本、南韓都有球員踢到歐洲球會，大家都是人，無理由有太大差距。如果由細到大將歐洲訓練方法搬來香港，我死不信在香港訓練不到一個球員出去。」

跟國米簽約，其中一個條件：如果香港訓練出具備歐洲水平的球員，要有途徑送到國米效力。現實當然困難。「幾百個學生，有沒有一個好渴望當上足球員？可能無。」

「在香港踢波，月薪十萬的，得一個兩個。最頂尖的外援，可能賺十幾萬一個月。是外援。其他年輕球員，3,000月薪到8,000月薪，18、19歲，放棄學業，父母怎可能不反對？做個警察，兩萬；揸巴士，萬七；保安都萬五。為甚麼要辛苦踢波？」

趙俊傑補充：「球員知道賺不到大錢，便只當打份工。愛足球愛得不夠深呀，不會鑽研，不會為自己設下目標。會不會打算踢中超、踢中甲、踢日職聯，甚至去歐洲？要有衝出去的心，最重要。」
兩人表示，青訓學院是第一步，下個目標是成立港超聯聯賽。
兩人表示，青訓學院是第一步，下個目標是成立港超聯聯賽。
未見前途先改變人生？
一切都圍繞一個錢字。日本政府鼓勵大企業營運球會。香港政府不會。「香港有幾個老闆好好，支持香港足球好多年，投放了好多資源。得三個老闆不夠呀，至少要十個，有十五支球隊，才成熟。」廖展立與趙俊傑的下一個目標，是成立港超聯聯賽。青訓學院只不過第一步。「在中甲，做個替補球員，也有五萬至十萬人民幣月薪。先不說他們技術如何，至少搵到錢。香港要做到條階梯給人上到去，要有球員買賣，才有願景說服到家長。否則，球員賺不到錢，球會賺不到錢，無人入場，惡性循環，只會一池死水。」

索性化繁為簡，搞一支香港球會，打中甲，視升上中超為目標，不是容易得多？「好難得才可以有一支香港代表隊。要有本土聯賽，才有香港隊。香港足球可以是一門好成功的大生意，養活到幾百人，不可能只得一支球會得幾十人。組隊打中甲中超，不是不可行，但跟港超聯並存到。我們不可以失去自己。」

廖展立初搞青訓學院，最記得要先說服意大利人，他們沒有自己的球場。場地有限，石場多，草地少，只能靠租場解決土地問題。硬件還容易妥協，軟件難搞。意大利出過巴治奧出過保方，國米尚且同意說服家長放手，是天大困難。何況香港？「如果發掘到一個好明顯好突出的學員，外國球會的做法，是找家長商量。在香港，我不知道怎樣解決，惟有叫小朋友兼顧學業，做好功課才練波，一齊進步，當成說服家長的理由。難道未見前途，便先叫人改變人生？」

前路漫漫，大部份人還是炒炒股炒炒樓賺個快錢乾手淨腳。「香港是未有人做到，不代表沒有人做得到。我們收學員，永遠不會放棄任何一個，你不會知道三、五年後，他們會否變成巨星。最差勁的教學者，是自己判斷別人死刑。沒有人一定不可能。說不定，十年後、二十年後，我們再傾談，我們已經完成了夢想？」
後記：辛尼迪
喜歡國米，除了因緣際會的巧合，背後也認同一份理念。「國米球員總有份拼勁。像辛尼迪，他不是出色如美斯如C朗，但充滿隊長風範，由打閘打到防中，甚麼位置也打過，樂於為球隊犧牲。國米有個原則：Men First, Than Champion。攞冠軍不是最重要，最重要是學習做人態度。我踢波不夠好，但我想幫到香港的小朋友。」

踢波較好的趙俊傑負責執行：「以前，學踢波，見到對方有球員受傷坐低，會故意行過去踩他手指。要贏，再卑劣的手段都可以。國米不是，我們不是。」

資料補充：辛尼迪於1995年至2014年效力國際米蘭。當時，未有一帶一路，班主是莫拉堤，意大利石油大亨；後期是印尼富商托希爾。今日，國際米蘭的主席是張康陽，蘇寧集團富二代，年僅廿七。很多傳統很多價值觀，再正氣也好，難以避免被不斷變更。這可能是最難接受也一定要接受的現實。

已經好返D, 其實由佢開始操大隻之後就開始差

廖展立與趙俊傑的下一個目標，是成立港超聯聯賽。

成功爭取

踢波較好的趙俊傑負責執行：「以前，學踢波，見到對方有球員受傷坐低，會故意行過去踩他手指。要贏，再卑劣的手段都可以。

係

嗱 呢次就支持你啦

頂 吹到好大

今季總算有入波，但表現差過上季
當然都勁過 kidchild 四小鬼，係海景打唔起

fake news，四小鬼得2個踢緊凱景

「好難得才可以有一支香港代表隊。要有本土聯賽，才有香港隊。香港足球可以是一門好成功的大生意，養活到幾百人，不可能只得一支球會得幾十人。組隊打中甲中超，不是不可行，但跟港超聯並存到。我們不可以失去自己。」

踢得起就唔洗去凱景喇

以佢年紀來講，佢已經算係勁，又幾個位都踢到

球味係團火，唔係淨係勁唔勁

好似今場睇住佢輸到4:0都仲有火。俾著啲tiger類球員，已經發緊脾氣，繼而hea踢

老實我欣賞勤力有貨嘅球員，多過天賦好高但係成個港孩咁嗰啲

夢想

講真睇返出場理文好少用哂外援名額，之前計埋假鬼恆先得4個，唔好為反而反

投票領先果d:

2018/19 最佳青年球員
哈利 963 票 和富大埔
孫銘謙 443 票 凱景

2018/19 最佳教練
郭嘉諾 1050 票 佳聯元朗
李志堅 969 票 和富大埔

龍門
謝德謙 994 票 冠忠南區
曾文輝 725 票 和富大埔

中場：
陳肇鈞 1007 票 和富大埔
黃威 955 票 和富大埔

前鋒
伊高沙托尼 1666 票 和富大埔

後衛仲大亂鬥緊

由16-17佢自己話自己唔配攞獎嗰季開始 咁就三季

MMA埔咁多票

有火係好，但都要學下情緒管理，琴日下半場比陳衍光撩到著晒，有一兩下掛住屌都唔係參與緊場波

Ching引戰?

成績好就多人投架la
成績差就無咩票

其實每年大埔都會谷行大埔街坊投大埔人

上年三腳一樣有洗票

意思係派隊香港國米踢港超？

next game vs r&f

三腳

今年冇後衛揀得落手真係叫突出有驚喜嘅得王睿

趙俊傑真係一個傳奇，如此屎波都可以做職業球員，由最初比教練叫佢轉行，聲稱慘到要薯片豉油撈飯，上電視訴苦，又唔知點解踢到班霸南華入埋香港隊，之後又可以踢到無班落，教教下踢波又開埋足球班，繼而食屎食著豆攪埋國米青訓。其實趙生你咁既資質真係賺左有突，唔好覺得香港足球欠左你

你有冇睇到孫銘只係第三
第二係元朗李藹軒471票

大家咁話啦 MMA
大埔咪又係矛到仆街

區隊真係有D基本盤

後衛
艾華度 998
法比奧 772
翟廷峯 725
馮慶燁 722
李家豪 702
劉學銘 524

一單還一單

點解要一句說話有唔同字體

哦

反黑警文大聯盟：
活撚
醉雞教練
76勇
陳七
契弟弟
子彈

仲有無補充？

狗健

如果覺爺退落黎既話, 應該會係廖國文變做香港第一球證

我錯了

拎到分既買番件凱景波衫

得佢可以係亞洲盃執法

要珍惜覺爺
佢再升上去未必得閒吹雞了

好記得佢對馬拉都比人撚
咁既水平
有咩資格怨

幾年前就係
宜家退出左了

明明巴拉克啱用

比圖：

比圖執咗好多列文學銘嘅屎

見到佢都辛苦

今季無影

仲有史必季初同沈大佬季中嗰段惡夢級表現

香港本地足球專區 梁芷珊 訪問Part 2

- 我們的足球女生 第五集

- 女生看足球
- 梁芷珊眼中的足球員
- 中村佑人
- 陳偉豪
- 陳肇麒
- MVP葉鴻輝

why中村？

Aggar
btw who open new post?

you la

梁嘉恆上陣時理文係咪好少外援名額？

(底線係後備上陣一刻)
✅=有分

理文 vs 傑志 2018-08-31 🇪🇸🇳🇱🇧🇷🇧🇷🇲🇴46'
理文 vs 佳聯元朗 2018-09-15 🇪🇸🇧🇷🇳🇱🇧🇷🇲🇴53'
凱景 vs 理文 2018-09-30 🇧🇷🇳🇱🇰🇷🇲🇴 (88' 🇪🇸)✅
香港飛馬 vs 理文 2018-10-05 🇪🇸🇳🇱🇰🇷🇧🇷🇲🇴
富力R&F vs 理文 2018-10-20 🇪🇸🇳🇱🇧🇷🇰🇷🇲🇴
理文 vs 夢想FC 2018-11-03 🇪🇸🇳🇱🇧🇷🇰🇷🇲🇴✅
理文 vs 冠忠南區 2018-12-01 🇪🇸🇧🇷🇳🇱🇰🇷🇲🇴✅
和富大埔 vs 理文 2018-12-08 🇪🇸🇧🇷🇳🇱🇰🇷🇲🇴
東方龍獅 vs 理文 2019-01-15 🇪🇸🇧🇷🇫🇷🇺🇦🇲🇴✅
傑志 vs 理文 2019-01-20 🇪🇸🇫🇷🇺🇦🇰🇷🇲🇴62'
理文 vs 和富大埔 2019-03-09 🇪🇸🇫🇷🇰🇷🇲🇴 (46'🇺🇦 )
佳聯元朗 vs 理文 2019-03-17 🇪🇸🇫🇷🇺🇦🇲🇴✅(*雲貝基已雞陳庭揚未註白智勳停賽)
理文 vs 東方龍獅 2019-04-05 🇪🇸🇫🇷🇰🇷🇺🇦🇲🇴✅
菁英盃分組賽
香港飛馬 vs 理文 2019-01-01 🇪🇸🇧🇷🇧🇷🇲🇴✅
理文 vs 冠忠南區 2019-02-03 🇪🇸🇧🇷🇰🇷🇺🇦🇲🇴
凱景 vs 理文 2019-02-10 🇪🇸🇫🇷🇰🇷🇺🇦🇲🇴✅
理文 vs 傑志 2019-03-03 🇪🇸🇫🇷🇰🇷🇺🇦🇲🇴✅
高級組銀牌
東方龍獅 vs 理文 2018-10-27 🇪🇸🇳🇱🇧🇷🇰🇷🇲🇴
足總盃
傑志 vs 理文 2019-03-30 🇹🇼🇧🇷🇫🇷🇺🇦🇲🇴59'

理文打咗22場
梁嘉恆15場正選，11場正選指濠為港，2場一度指濠為港
4場後備上陣，4場上陣一刻指濠為港

係咪叫好少用哂外援名額睇你點睇囉
但理文菁英盃靠指濠為港出線係事實

如果梁嘉恆唔係有一段時間養傷，全勤都得呀
梁嘉恆唔係清明西波傷上加傷，你估琴日佢會唔出？

無謂兜啦，扯返去講石門燕巢算啦

You la

召喚手足鼠B

wait

Push

下個po呢個都要copy過去

[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (94)

thx 😘